【傳真社Fact Check】借防疫包宣仇警？幫港出聲對香港眾志及眾區議員指控不實

傳真社與Yahoo簽訂合作計劃，會透過Yahoo平台發放Fact Check報道。

載於Yahoo的詳盡報道：

加入月捐，撐起真相：

報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479